{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=671&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 호텔 V"
    },
    "text": "バレットパーキング駐車サービスは提供され、駐車施設は計40台を保有しています。 地下鉄駅は椿駅、中洞駅、海雲台駅があります。 海雲台海水浴場までは徒歩300m、約3分の距離に位置し、ヌリマルAPECハウスまでは約0.2km、車で3分の距離に位置しています。 また、新世界とベクスコまでは約2.3km、車で5分の距離にあります。 海雲台ザ·ベイ0までは徒歩約5分の距離で、海雲台地下鉄駅までは徒歩約3分の距離です。 客室の内部施設はVホテルで、全室にはグースダウン寝具類や頸椎枕などが用意されています。 Vホテルにはペンションルームとファミリールーム、VIPツイン、デラックスタイプ、VVIPなど様々な客室タイプがあり、CPU i5、6GB RAM、ジーフォース660、32インチカーブドモニタースタンダードで構成された客室からCPU i3、8GB RAM,ジーフォース650 super,27インチカーブドモニターで構成された客室まで様々な選択肢があります。 全客室にはホテルグースダウンリネンと頸椎枕が備えられており、スマートテレビも提供されています。 また、ホテル内にはカフェテリアもあり、トースト、シリアル、牛乳、ジュース、ポップコーンなどが提供されます。 さらに、塔車やトラックの駐車も可能で、ヘアアイロンのレンタルも可能です。 フロントと他の施設に対する追加案内事項は別途提供されていません。 その他にも、全客室に人数を追加されますと、追加料金が発生し、VVIPルームで調理が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計40台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は椿駅、中洞駅、海雲台駅です。"
        },
        {
            "question": "海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台海水浴場までは徒歩300m、約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ヌリマルAPECハウスまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ヌリマルAPECハウスまでは約0.2km、車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "新世界とベクスコまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "新世界とベクスコまでは約2.3km、車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海雲台ザ・ベイまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台ザ・ベイまでは徒歩約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "海雲台地下鉄駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "海雲台地下鉄駅までは徒歩約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設はVホテルで、全室にはグースダウン寝具類や頸椎枕などが用意されています。"
        },
        {
            "question": "何種類の客室タイプがありますか？",
            "answer": "Vホテルにはペンションルームとファミリールーム、VIPツイン、デラックスタイプ、VVIPなど様々な客室タイプがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の設備はどのようなものですか？",
            "answer": "客室の設備はCPU i5、6GB RAM、ジーフォース660、32インチカーブドモニタースタンダードで構成された客室からCPU i3、8GB RAM、ジーフォース650 super、27インチカーブドモニターで構成された客室まで様々な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "客室に何が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはホテルグースダウンリネンと頸椎枕が備えられており、スマートテレビも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にカフェテリアはありますか？",
            "answer": "ホテル内にはカフェテリアもあり、トースト、シリアル、牛乳、ジュース、ポップコーンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ヘアアイロンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントや他の施設に対する追加案内事項はありますか？",
            "answer": "追加案内事項は別途提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加すると追加料金はかかりますか？",
            "answer": "全客室に人数を追加されますと、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "VVIPルームで調理が可能ですか？",
            "answer": "VVIPルームで調理が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 644
    }
}